召喚所有聽The Script 既面孔

Man on a wire
Superheroes
Good O'l Days
Science & Faith
Exit Wounds
Long Gone and Moved On
Paint the Town Green
Six Degrees of Separation
For The First Time
Nothing
Breakeven
Millionaires
Hall of Fame
Talk You Down

太多好歌，不能盡錄

利申： 一隻碟都無買過

Hall of fame
Broken arrow
Six degrees of separation

The Script 真係好撚正

居然無The Man Who Can't Be Moved

聽聞佢地唔會再黎香港

Sorry lor
漏左

近年冇出新歌
己經loop 左舊歌好多次

2014 先出左隻碟
等下啦，慢工出細貨

係度係度
我最鐘意Superheroes

Flares,Lose yourself 都正

Flares
第二首未聽過

You can break everything down to chemicals
but you cant explain a love like ours

You won't find faith or hope down a telescope
You won't find heart and soul in the stars

hall of fame

No good in goodbye

Btw, breakeven 都好中意

個次演唱會唱到屎咁 唔黎都好既

唔好呀

香港都冇人聽，黎香港做乜撚？

The script 真係好撚高質
間唔時就會loop

For the first time 好撚正